Tesla 指標小統計 20200923

今日你會

入佢老母
嘭嘭聲盤前放

其他請留言～ do~

短炒變長渣

sh至2024年

牛牛好多年都趕住走